一絲不掛 cover （自唱）

好耐冇上來唱下歌 琴晚唱左一絲不掛

覺得難聽請插細力d

睇黎你Eason fans 喎，留個名大家研究下

係啊 我係忠實fans來

樓主把聲正

留名 好似甩甩地BEAT 咬字有少少懶音 其他都幾好

節奏感爭啲
音準幾好

除左節奏感差d
其實都幾好聽

感謝你既讚賞

感謝 會盡力改進

希望能夠改善下

Thx 啊巴打

邊度有得錄，大家交換下心得

Lm!
我覺得抖氣聲多咗啲
聲底我覺得唔錯嘅

甩哂beat喎Ching

我自己上網搵mmo，用adobe audition 錄既

唱到扯晒氣 會盡力改善
感謝你既評價

唔知點解次次都係咁

巴打有無玩唱歌app呀

以前玩過下 但覺得d音質怪怪地

唔好玩唱K app, 錄出黎把聲好鳩，完全同現實中兩吧聲，而且有delay, 即係明明跟Beat 唱佢錄完出黎會快左

係啊 d聲怪怪地 錄完變左第二把聲咁

變聲 我又唔係好覺

家下啲app有原聲揀，唔駛硬食重echo
delay問題都無咗，因為有得+-人聲嘅時差